# Copyright (c) 2017 GoDaddy Operating Company, LLC. All Rights Reserved.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: GoDaddy Reseller Store 0.1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/godaddy/wp-reseller-store/issues\n"
"POT-Creation-Date: 2019-01-08 20:09:46+00:00\n"
"PO-Revision-Date: 2017-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_x:1,2c;_ex:1,2c;_n:1,2;_nx:1,2,4c;_n_noop:1,2;"
"_nx_noop:1,2,3c;esc_attr__;esc_html__;esc_attr_e;esc_html_e;esc_attr_x:1,2c;"
"esc_html_x:1,2c;\n"
"X-Generator: grunt-wp-i18n1.0.0\n"

#. translators: product count
#: includes/class-admin-notices.php:96
msgid "Finished restoring products. %s product updated."
msgid_plural "Finished restoring products. %s products updated."
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: includes/class-admin-notices.php:132 includes/class-setup.php:311
msgid "Sorry, you are not allowed to do that."
msgstr "죄송합니다. 귀하는 그렇게 할 수 없습니다."

#: includes/class-api.php:208
msgid "An unknown error has occurred."
msgstr "알 수 없는 오류가 발생했습니다."

#: includes/class-blocks.php:118 includes/modules/rstore-fl-cart.php:35
#: includes/modules/rstore-fl-domain-search.php:35
#: includes/modules/rstore-fl-domain-simple.php:35
#: includes/modules/rstore-fl-domain-transfer.php:35
#: includes/modules/rstore-fl-login.php:35
#: includes/modules/rstore-fl-product.php:35
#: includes/widgets/class-domain-search.php:40
#: includes/widgets/class-domain-simple.php:40
#: includes/widgets/class-domain-transfer.php:40
#: includes/widgets/class-login.php:40 includes/widgets/class-product.php:40
#, fuzzy
msgid "Reseller Store Modules"
msgstr "리셀러 상점"

#: includes/class-bulk-restore.php:35 includes/class-butterbean.php:377
msgid "Restore Product Data"
msgstr "제품 데이터 복원"

#: includes/class-bulk-restore.php:74
msgid "Current user cannot modify post."
msgstr ""

#. translators: product name
#: includes/class-bulk-restore.php:89
#, fuzzy
msgid "`%s` does not have a valid product id."
msgstr "'%s'은(는) 유효한 제품이 아닙니다."

#. translators: product name
#: includes/class-bulk-restore.php:105 includes/class-import.php:86
msgid "`%s` is not a valid product."
msgstr "'%s'은(는) 유효한 제품이 아닙니다."

#: includes/class-butterbean.php:143
msgid "Product Options"
msgstr "제품 옵션"

#: includes/class-butterbean.php:155 includes/modules/rstore-fl-cart.php:47
#: includes/modules/rstore-fl-domain-search.php:47
#: includes/modules/rstore-fl-domain-simple.php:47
#: includes/modules/rstore-fl-domain-transfer.php:47
#: includes/modules/rstore-fl-login.php:47
#: includes/modules/rstore-fl-product.php:47
#: includes/modules/rstore-vc-domain-search.php:57
#: includes/modules/rstore-vc-domain-search.php:67
#: includes/modules/rstore-vc-domain-search.php:77
#: includes/modules/rstore-vc-product.php:58
msgid "General"
msgstr "일반"

#: includes/class-butterbean.php:169
msgid "Advanced"
msgstr "고급"

#: includes/class-butterbean.php:193 includes/class-post-type.php:344
#: includes/modules/rstore-fl-product.php:107
msgid "Price"
msgstr "가격"

#: includes/class-butterbean.php:221
msgid "Sale Price"
msgstr "세일 가격"

#: includes/class-butterbean.php:250
msgid "Default Quantity"
msgstr "기본 수량"

#: includes/class-butterbean.php:284
msgid "Add to Cart Button Label"
msgstr "카트에 추가 버튼 레이블"

#: includes/class-butterbean.php:286 includes/functions/helper-functions.php:73
#: includes/modules/rstore-fl-product.php:85
#: includes/modules/rstore-vc-product.php:84
#: includes/widgets/class-product.php:319
msgid "Add to cart"
msgstr "카트에 추가"

#: includes/class-butterbean.php:315 includes/widgets/class-product.php:224
msgid "Cart link text"
msgstr ""

#: includes/class-butterbean.php:317 includes/functions/helper-functions.php:74
#: includes/modules/rstore-fl-domain-search.php:100
#: includes/modules/rstore-fl-product.php:142
#: includes/modules/rstore-vc-domain-search.php:128
#: includes/modules/rstore-vc-product.php:139
#: includes/widgets/class-domain-search.php:201
#: includes/widgets/class-product.php:320
msgid "Continue to cart"
msgstr ""

#: includes/class-butterbean.php:344
#, fuzzy
msgid "Do not redirect to cart after adding product"
msgstr "추가 후에 즉시 카트로 리디렉션"

#: includes/class-butterbean.php:378
msgid ""
"Need to start over? You can restore the original product title, content, "
"featured image, and category assignments. Note: Your customizations will be "
"lost."
msgstr ""
"처음부터 다시 시작? 원래 제품 제목, 콘텐츠, 추천 이미지, 범주 지정을 복원할 "
"수 있습니다. 참고: 사용자가 지정한 기능은 손실됩니다."

#: includes/class-display.php:71
msgid "An error has occurred"
msgstr "오류가 발생했습니다"

#: includes/class-import.php:81
msgid "unknown"
msgstr "알 수 없음"

#. translators: product name
#: includes/class-import.php:105
msgid "`%s` must be imported as a product post before it can be reset."
msgstr "'%s'을(를) 재설정하려면 제품 게시물로 가져와야 합니다."

#. translators: post type name
#: includes/class-import.php:116
msgid "`%s` is not a valid post type for products."
msgstr "'%s'은(는) 제품에 유효한 게시물 유형이 아닙니다."

#: includes/class-permalinks.php:53
msgid "Reseller category base"
msgstr "리셀러 범주 기초"

#: includes/class-permalinks.php:69
msgid "Reseller tag base"
msgstr "리셀러 태그 기초"

#: includes/class-permalinks.php:85
msgid "Reseller Product Permalinks"
msgstr "리셀러 제품 고정 링크"

#: includes/class-permalinks.php:103
msgid ""
"These settings control the permalinks used specifically for Reseller Store "
"products."
msgstr ""
"이러한 설정은 리셀러 상점 제품에 대해서만 사용되는 고정 링크를 제어합니다."

#: includes/class-permalinks.php:133
msgid "Default"
msgstr "기본"

#: includes/class-permalinks.php:147
msgid "Custom base"
msgstr "사용자 정의 기준"

#: includes/class-post-type.php:228
msgid "Add New Products"
msgstr "새 제품 추가"

#: includes/class-post-type.php:229
msgid "Edit Product"
msgstr "상품 편집"

#: includes/class-post-type.php:230
msgid "New Product"
msgstr "새 상품"

#: includes/class-post-type.php:231
msgid "View Product"
msgstr "상품 보기"

#: includes/class-post-type.php:232
msgid "View Products"
msgstr "제품 보기"

#: includes/class-post-type.php:233
msgid "Search Products"
msgstr "상품 검색"

#: includes/class-post-type.php:234
msgid "No products found."
msgstr "상품을 찾을 수 없습니다."

#: includes/class-post-type.php:235
msgid "No products found in Trash."
msgstr "휴지통에 제품이 없습니다."

#: includes/class-post-type.php:236
msgid "Parent Products:"
msgstr "부모 제품:"

#: includes/class-post-type.php:237
msgid "All Products"
msgstr "모든 상품"

#: includes/class-post-type.php:238
msgid "Product Archives"
msgstr "제품 보관"

#: includes/class-post-type.php:239
msgid "Insert into product"
msgstr "제품에 삽입"

#: includes/class-post-type.php:240
msgid "Uploaded to this product"
msgstr "이 제품에 업로드됨"

#: includes/class-post-type.php:241 includes/class-post-type.php:334
msgid "Product Image"
msgstr "상품 이미지"

#: includes/class-post-type.php:242
msgid "Set product image"
msgstr "상품 이미지 설정"

#: includes/class-post-type.php:243
msgid "Remove product image"
msgstr "상품 이미지 제거"

#: includes/class-post-type.php:244
msgid "Use as featured image"
msgstr "추천 이미지로 사용"

#: includes/class-post-type.php:249
msgid "This is where you can add new products to your Reseller Store."
msgstr "여기에서 리셀러 상점에 새 제품을 추가할 수 있습니다."

#: includes/class-post-type.php:294
msgid "Product id not found or invalid."
msgstr ""

#. translators: product title
#: includes/class-post-type.php:470
msgid "Edit: %s"
msgstr "편집: %s"

#: includes/class-restrictions.php:143
msgid "No products have been added yet."
msgstr "아직 추가된 제품이 없습니다."

#: includes/class-restrictions.php:144
msgid "Import All Products"
msgstr "모든 제품 가져오기"

#: includes/class-setup.php:122
msgid "Invalid nonce token.  Please try again."
msgstr ""

#: includes/class-setup.php:149
msgid "Reseller Store Setup"
msgstr "리셀러 상점 설정"

#: includes/class-setup.php:150
msgid "Setup"
msgstr ""

#: includes/class-setup.php:224
#, fuzzy
msgid "Let's setup your Reseller Store."
msgstr "GoDaddy 리셀러 상점을 설정합시다."

#: includes/class-setup.php:228
msgid ""
"Register your plugin to import your product catalog. Please select where you "
"purchased your reseller plan from."
msgstr ""

#: includes/class-setup.php:229
msgid "Sign in and Activate with your:"
msgstr ""

#: includes/class-setup.php:231
#, fuzzy
msgid "GoDaddy Account"
msgstr "GoDaddy"

#: includes/class-setup.php:232
#, fuzzy
msgid "Other Reseller Account"
msgstr "리셀러 제품"

#: includes/class-setup.php:234
msgid "Importing product catalog and installing"
msgstr ""

#: includes/class-setup.php:241
msgid "A reseller plan is required to activate the plugin."
msgstr ""

#: includes/class-setup.php:242
msgid "We will provide a demo reseller plan if you don't have a reseller plan."
msgstr ""

#: includes/class-setup.php:243
msgid "Get your own plan today."
msgstr ""

#: includes/class-setup.php:247
#, fuzzy
msgid "Need help? Call our award-winning support team 24/7 at (480) 505-8857."
msgstr ""
"도움이 필요하신가요? +1 (480) 505-8877 번호로 최고 수준의 지원 팀에 문의하시"
"기 바랍니다."

#. translators: name of missing script
#: includes/class-setup.php:272
msgid "Error: Missing required script for setup %s"
msgstr "오류: 설치 %s에 필요한 스크립트가 없습니다"

#: includes/class-setup.php:300
msgid "Sorry, you are not allowed to install plugins on this site."
msgstr "죄송합니다. 귀하는 이 사이트에 플러그인을 설치할 수 없습니다."

#: includes/class-setup.php:333
msgid "Private Label ID is invalid."
msgstr "잘못된 비공개 레이블 ID입니다."

#: includes/class-setup.php:354
msgid "There are no products available, please try again later."
msgstr "이용할 수 있는 제품이 없습니다. 나중에 다시 시도해 주세요."

#: includes/class-setup.php:379
msgid "Product data could not be imported, please try again later."
msgstr "제품 데이터를 가져올 수 없습니다. 나중에 다시 시도해 주세요."

#: includes/class-setup.php:412
msgid "An unknown error occurred."
msgstr "알 수 없는 오류가 발생했습니다."

#. translators: error message
#: includes/class-setup.php:426
msgid "Error: %s"
msgstr "에러: %s"

#: includes/class-shortcodes.php:288 includes/widgets/class-product.php:73
#: includes/widgets/class-product.php:77
#, fuzzy
msgid "Post id is not valid."
msgstr "'%s'은(는) 유효한 제품이 아닙니다."

#: includes/class-taxonomy-category.php:82
msgid "Search Categories"
msgstr "범주 검색"

#: includes/class-taxonomy-category.php:83
msgid "All Categories"
msgstr "모든 범주"

#: includes/class-taxonomy-category.php:84
msgid "Parent Category"
msgstr "부모 범위"

#: includes/class-taxonomy-category.php:85
msgid "Parent Category:"
msgstr "부모 범위:"

#: includes/class-taxonomy-category.php:86
msgid "Edit Category"
msgstr "범주 편집"

#: includes/class-taxonomy-category.php:87
msgid "Update Category"
msgstr "범주 업데이트"

#: includes/class-taxonomy-category.php:88
msgid "Add New Category"
msgstr "새 범주 추가"

#: includes/class-taxonomy-category.php:89
msgid "New Category Name"
msgstr "새 범주 이름"

#: includes/class-taxonomy-category.php:90
#: includes/class-taxonomy-category.php:94
msgid "Categories"
msgstr "카테고리"

#: includes/class-taxonomy-tag.php:82
msgid "Search Tags"
msgstr "검색 태그"

#: includes/class-taxonomy-tag.php:83
msgid "All Tags"
msgstr "모든 태그"

#: includes/class-taxonomy-tag.php:84
msgid "Parent Tag"
msgstr "부모 태그"

#: includes/class-taxonomy-tag.php:85
msgid "Parent Tag:"
msgstr "부모 태그:"

#: includes/class-taxonomy-tag.php:86
msgid "Edit Tag"
msgstr "태그 편집"

#: includes/class-taxonomy-tag.php:87
msgid "Update Tag"
msgstr "태그 업데이트"

#: includes/class-taxonomy-tag.php:88
msgid "Add New Tag"
msgstr "새 태그 추가"

#: includes/class-taxonomy-tag.php:89
msgid "New Tag Name"
msgstr "새 태그 이름"

#: includes/class-taxonomy-tag.php:90 includes/class-taxonomy-tag.php:94
msgid "Tags"
msgstr "태그"

#. translators: product name
#: includes/functions/product-functions.php:194
msgid "Error: `%s` does not exist."
msgstr "오류: ‘%s’이(가) 존재하지 않습니다."

#: includes/modules/rstore-fl-cart.php:32
#: includes/modules/rstore-fl-product.php:141
#: includes/modules/rstore-vc-cart.php:44
#: includes/modules/rstore-vc-product.php:137
#: includes/widgets/class-product.php:224
#, fuzzy
msgid "Cart Link"
msgstr "장바구니"

#: includes/modules/rstore-fl-cart.php:33
#: includes/modules/rstore-vc-cart.php:46 includes/widgets/class-cart.php:39
msgid "A shopper cart status."
msgstr ""

#: includes/modules/rstore-fl-cart.php:34
#: includes/modules/rstore-fl-login.php:34
msgid "Shopper Modules"
msgstr ""

#: includes/modules/rstore-fl-cart.php:54
#: includes/modules/rstore-fl-domain-search.php:54
#: includes/modules/rstore-fl-domain-simple.php:54
#: includes/modules/rstore-fl-domain-transfer.php:54
#: includes/modules/rstore-fl-login.php:54
#: includes/modules/rstore-fl-product.php:89
#: includes/modules/rstore-vc-cart.php:54
#: includes/modules/rstore-vc-domain-search.php:54
#: includes/modules/rstore-vc-domain-simple.php:54
#: includes/modules/rstore-vc-domain-transfer.php:54
#: includes/modules/rstore-vc-login.php:54 includes/widgets/class-cart.php:130
#: includes/widgets/class-domain-search.php:145
#: includes/widgets/class-domain-simple.php:135
#: includes/widgets/class-domain-transfer.php:135
#: includes/widgets/class-login.php:142
#, fuzzy
msgid "Title"
msgstr "제목:"

#: includes/modules/rstore-fl-cart.php:58
#: includes/modules/rstore-fl-domain-simple.php:64
#: includes/modules/rstore-fl-domain-transfer.php:64
#: includes/modules/rstore-fl-product.php:83
#: includes/modules/rstore-vc-cart.php:63
#: includes/modules/rstore-vc-domain-search.php:74
#: includes/modules/rstore-vc-domain-simple.php:76
#: includes/modules/rstore-vc-domain-transfer.php:78
#: includes/modules/rstore-vc-product.php:82
#: includes/widgets/class-cart.php:131
#: includes/widgets/class-domain-simple.php:137
#: includes/widgets/class-domain-transfer.php:137
#: includes/widgets/class-product.php:219
#, fuzzy
msgid "Button"
msgstr "버튼:"

#: includes/modules/rstore-fl-cart.php:59
#: includes/modules/rstore-vc-cart.php:65 includes/widgets/class-cart.php:165
#, fuzzy
msgid "View Cart"
msgstr "카트 보기"

#: includes/modules/rstore-fl-domain-search.php:32
#, fuzzy
msgid "Advanced Search"
msgstr "고급"

#: includes/modules/rstore-fl-domain-search.php:33
#: includes/modules/rstore-vc-domain-search.php:46
#: includes/widgets/class-domain-search.php:39
#, fuzzy
msgid "An advanced search form with on page results for domain names."
msgstr "도메인 이름 검색 폼"

#: includes/modules/rstore-fl-domain-search.php:34
#: includes/modules/rstore-fl-domain-simple.php:34
#: includes/modules/rstore-fl-domain-transfer.php:34
msgid "Domain Modules"
msgstr ""

#: includes/modules/rstore-fl-domain-search.php:55
#: includes/modules/rstore-fl-domain-simple.php:55
#: includes/modules/rstore-fl-domain-transfer.php:55
#: includes/modules/rstore-vc-cart.php:56
#: includes/modules/rstore-vc-domain-search.php:56
#: includes/modules/rstore-vc-domain-simple.php:56
#: includes/modules/rstore-vc-domain-transfer.php:56
#: includes/modules/rstore-vc-login.php:56
msgid "Optional widget title"
msgstr ""

#: includes/modules/rstore-fl-domain-search.php:59
#: includes/modules/rstore-fl-domain-simple.php:59
#: includes/modules/rstore-fl-domain-transfer.php:59
#: includes/modules/rstore-vc-domain-search.php:64
#: includes/modules/rstore-vc-domain-simple.php:65
#: includes/modules/rstore-vc-domain-transfer.php:66
#: includes/widgets/class-domain-search.php:146
#: includes/widgets/class-domain-simple.php:136
#: includes/widgets/class-domain-transfer.php:136
#, fuzzy
msgid "Placeholder"
msgstr "자리 표시자:"

#: includes/modules/rstore-fl-domain-search.php:60
#: includes/modules/rstore-fl-domain-simple.php:60
#: includes/modules/rstore-vc-domain-search.php:66
#: includes/modules/rstore-vc-domain-simple.php:67
#: includes/widgets/class-domain-search.php:197
#: includes/widgets/class-domain-simple.php:172
msgid "Find your perfect domain name"
msgstr "완벽한 도메인 이름 찾기"

#: includes/modules/rstore-fl-domain-search.php:64
#: includes/widgets/class-domain-search.php:147
#, fuzzy
msgid "Search Button"
msgstr "버튼:"

#: includes/modules/rstore-fl-domain-search.php:65
#: includes/modules/rstore-fl-domain-simple.php:32
#: includes/modules/rstore-fl-domain-simple.php:65
#: includes/modules/rstore-vc-domain-search.php:76
#: includes/modules/rstore-vc-domain-simple.php:78
#: includes/widgets/class-domain-search.php:198
#: includes/widgets/class-domain-simple.php:173
msgid "Search"
msgstr "검색"

#: includes/modules/rstore-fl-domain-search.php:74
#: includes/modules/rstore-vc-domain-search.php:84
#: includes/widgets/class-domain-search.php:148
msgid "Page Size"
msgstr ""

#: includes/modules/rstore-fl-domain-search.php:75
msgid "domains"
msgstr ""

#: includes/modules/rstore-fl-domain-search.php:80
#: includes/modules/rstore-vc-domain-search.php:94
#: includes/widgets/class-domain-search.php:154
msgid "Display results in a modal"
msgstr ""

#: includes/modules/rstore-fl-domain-search.php:83
#: includes/modules/rstore-fl-product.php:92
#: includes/modules/rstore-fl-product.php:101
#: includes/modules/rstore-fl-product.php:110
#: includes/modules/rstore-vc-domain-search.php:97
msgid "Show"
msgstr ""

#: includes/modules/rstore-fl-domain-search.php:84
#: includes/modules/rstore-fl-product.php:93
#: includes/modules/rstore-fl-product.php:102
#: includes/modules/rstore-fl-product.php:111
#: includes/modules/rstore-vc-product.php:96
#: includes/modules/rstore-vc-product.php:107
#: includes/modules/rstore-vc-product.php:118
msgid "Hide"
msgstr ""

#: includes/modules/rstore-fl-domain-search.php:89
#: includes/modules/rstore-vc-domain-search.php:106
#: includes/widgets/class-domain-search.php:149
msgid "Available Text"
msgstr ""

#: includes/modules/rstore-fl-domain-search.php:90
#: includes/modules/rstore-vc-domain-search.php:108
#: includes/widgets/class-domain-search.php:199
#, fuzzy
msgid "Congrats, {domain_name} is available!"
msgstr "축하 드립니다. 귀하의 도메인을 사용할 수 있습니다!"

#: includes/modules/rstore-fl-domain-search.php:94
#: includes/modules/rstore-vc-domain-search.php:116
#: includes/widgets/class-domain-search.php:150
msgid "Not Available Text"
msgstr ""

#: includes/modules/rstore-fl-domain-search.php:95
#: includes/modules/rstore-vc-domain-search.php:118
#: includes/widgets/class-domain-search.php:200
#, fuzzy
msgid "Sorry, {domain_name} is taken."
msgstr "죄송합니다. 해당 도메인은 사용할 수 없습니다"

#: includes/modules/rstore-fl-domain-search.php:99
#: includes/modules/rstore-vc-domain-search.php:126
#: includes/widgets/class-domain-search.php:151
#, fuzzy
msgid "Cart Button"
msgstr "카트에 추가 버튼 레이블"

#: includes/modules/rstore-fl-domain-search.php:104
#: includes/modules/rstore-vc-domain-search.php:136
#: includes/widgets/class-domain-search.php:152
#, fuzzy
msgid "Select Button"
msgstr "버튼:"

#: includes/modules/rstore-fl-domain-search.php:105
#: includes/modules/rstore-vc-domain-search.php:138
#: includes/widgets/class-domain-search.php:202
msgid "Select"
msgstr ""

#: includes/modules/rstore-fl-domain-search.php:109
#: includes/modules/rstore-vc-domain-search.php:146
#: includes/widgets/class-domain-search.php:153
#, fuzzy
msgid "Deselect Button"
msgstr "버튼:"

#: includes/modules/rstore-fl-domain-search.php:110
#: includes/modules/rstore-vc-domain-search.php:148
#: includes/widgets/class-domain-search.php:203
msgid "Selected"
msgstr ""

#: includes/modules/rstore-fl-domain-simple.php:33
#: includes/modules/rstore-vc-domain-simple.php:46
#: includes/widgets/class-domain-simple.php:39
#, fuzzy
msgid "A search form for domain registrations."
msgstr "도메인 이름 검색 폼"

#: includes/modules/rstore-fl-domain-transfer.php:32
#: includes/modules/rstore-fl-domain-transfer.php:65
#: includes/modules/rstore-vc-domain-transfer.php:80
#: includes/widgets/class-domain-transfer.php:173
msgid "Transfer"
msgstr ""

#: includes/modules/rstore-fl-domain-transfer.php:33
#: includes/modules/rstore-vc-domain-transfer.php:46
#: includes/widgets/class-domain-transfer.php:39
#, fuzzy
msgid "A search form for domain transfers."
msgstr "도메인 이름 검색 폼"

#: includes/modules/rstore-fl-domain-transfer.php:60
#: includes/modules/rstore-vc-domain-transfer.php:68
#: includes/widgets/class-domain-transfer.php:172
msgid "Enter domain to transfer"
msgstr ""

#: includes/modules/rstore-fl-login.php:32
#: includes/modules/rstore-vc-login.php:44
#, fuzzy
msgid "Shopper Login"
msgstr "리셀러 상점"

#: includes/modules/rstore-fl-login.php:33
#: includes/modules/rstore-vc-login.php:46 includes/widgets/class-login.php:39
msgid "A shopper login status."
msgstr ""

#: includes/modules/rstore-fl-login.php:58
#: includes/modules/rstore-vc-login.php:63 includes/widgets/class-login.php:143
#, fuzzy
msgid "Sign In Button"
msgstr "버튼:"

#: includes/modules/rstore-fl-login.php:59
#: includes/modules/rstore-vc-login.php:65 includes/widgets/class-login.php:183
msgid "Sign In"
msgstr ""

#: includes/modules/rstore-fl-login.php:63
#: includes/modules/rstore-vc-login.php:72 includes/widgets/class-login.php:144
msgid "Welcome Message"
msgstr ""

#: includes/modules/rstore-fl-login.php:64
#: includes/modules/rstore-vc-login.php:74 includes/widgets/class-login.php:182
msgid "Welcome Back"
msgstr ""

#: includes/modules/rstore-fl-login.php:68
#: includes/modules/rstore-vc-login.php:81 includes/widgets/class-login.php:145
#, fuzzy
msgid "Log Out Button"
msgstr "버튼:"

#: includes/modules/rstore-fl-login.php:69
#: includes/modules/rstore-vc-login.php:83 includes/widgets/class-login.php:184
msgid "Log Out"
msgstr ""

#: includes/modules/rstore-fl-product.php:32
#: includes/modules/rstore-fl-product.php:54
#: includes/modules/rstore-vc-product.php:44
#: includes/modules/rstore-vc-product.php:54
#: includes/widgets/class-product.php:197
#, fuzzy
msgid "Product"
msgstr "제품"

#: includes/modules/rstore-fl-product.php:33
#: includes/modules/rstore-vc-product.php:46
#: includes/widgets/class-product.php:39
msgid "Display a product post."
msgstr ""

#: includes/modules/rstore-fl-product.php:34
#, fuzzy
msgid "Product Modules"
msgstr "제품"

#: includes/modules/rstore-fl-product.php:64
#: includes/modules/rstore-vc-product.php:65
#: includes/widgets/class-product.php:205
msgid "Image Size"
msgstr ""

#: includes/modules/rstore-fl-product.php:67
#: includes/modules/rstore-vc-product.php:68
#: includes/widgets/class-product.php:208
#, fuzzy
msgid "Product Icon"
msgstr "제품"

#: includes/modules/rstore-fl-product.php:68
#: includes/modules/rstore-vc-product.php:70
#: includes/widgets/class-product.php:209
msgid "Thumbnail"
msgstr ""

#: includes/modules/rstore-fl-product.php:69
#: includes/modules/rstore-vc-product.php:71
#: includes/widgets/class-product.php:210
msgid "Medium resolution"
msgstr ""

#: includes/modules/rstore-fl-product.php:70
#: includes/modules/rstore-vc-product.php:72
#: includes/widgets/class-product.php:211
msgid "Large resolution"
msgstr ""

#: includes/modules/rstore-fl-product.php:71
#: includes/modules/rstore-vc-product.php:69
#: includes/widgets/class-product.php:212
msgid "Original resolution"
msgstr ""

#: includes/modules/rstore-fl-product.php:72
#: includes/modules/rstore-vc-product.php:73
#: includes/widgets/class-product.php:213
#, fuzzy
msgid "Hide image"
msgstr "상품 이미지"

#: includes/modules/rstore-fl-product.php:77
msgid "Content Height"
msgstr ""

#: includes/modules/rstore-fl-product.php:84
#: includes/modules/rstore-vc-product.php:85
#: includes/widgets/class-product.php:219
msgid "Leave blank to hide button"
msgstr ""

#: includes/modules/rstore-fl-product.php:98
msgid "Post Content"
msgstr ""

#: includes/modules/rstore-fl-product.php:116
#: includes/widgets/class-product.php:225
#, fuzzy
msgid "Product Permalink"
msgstr "리셀러 제품 고정 링크"

#: includes/modules/rstore-fl-product.php:117
#: includes/widgets/class-product.php:321
msgid "More info"
msgstr ""

#: includes/modules/rstore-fl-product.php:126
#: includes/modules/rstore-vc-product.php:126
#: includes/widgets/class-product.php:223
#, fuzzy
msgid "Redirect to cart after adding item"
msgstr "추가 후에 즉시 카트로 리디렉션"

#: includes/modules/rstore-fl-product.php:129
msgid "Yes"
msgstr ""

#: includes/modules/rstore-fl-product.php:130
#: includes/modules/rstore-vc-product.php:129
msgid "No"
msgstr ""

#. Plugin Name of the plugin/theme
msgid "Reseller Store"
msgstr "리셀러 상점"

#: includes/modules/rstore-vc-domain-search.php:44
#, fuzzy
msgid "Advanced Domain Search"
msgstr "도메인 검색"

#: includes/modules/rstore-vc-domain-search.php:87
#: includes/modules/rstore-vc-domain-search.php:109
#: includes/modules/rstore-vc-domain-search.php:119
#: includes/modules/rstore-vc-domain-search.php:129
#: includes/modules/rstore-vc-domain-search.php:139
#: includes/modules/rstore-vc-domain-search.php:149
msgid "Results"
msgstr ""

#: includes/modules/rstore-vc-domain-simple.php:44
#: includes/widgets/class-domain-search.php:115
msgid "Domain Search"
msgstr "도메인 검색"

#: includes/modules/rstore-vc-domain-transfer.php:44
#, fuzzy
msgid "Domain Transfer"
msgstr "도메인 검색"

#: includes/modules/rstore-vc-product.php:93
#: includes/widgets/class-product.php:220
#, fuzzy
msgid "Show product title"
msgstr "상품 이미지 설정"

#: includes/modules/rstore-vc-product.php:104
#: includes/widgets/class-product.php:221
#, fuzzy
msgid "Show post content"
msgstr "상품 이미지 설정"

#: includes/modules/rstore-vc-product.php:115
#: includes/widgets/class-product.php:222
#, fuzzy
msgid "Show product price"
msgstr "상품 이미지 설정"

#: includes/modules/rstore-vc-product.php:164
#, fuzzy
msgid "Select product..."
msgstr "리셀러 제품"

#: includes/widgets/class-cart.php:36
#, fuzzy
msgid "Reseller Cart Link"
msgstr "리셀러 카트"

#: includes/widgets/class-domain-search.php:36
#, fuzzy
msgid "Reseller Advanced Domain Search"
msgstr "도메인 검색"

#: includes/widgets/class-domain-simple.php:36
msgid "Reseller Domain Search"
msgstr "리셀러 도메인 검색"

#: includes/widgets/class-domain-transfer.php:36
#, fuzzy
msgid "Reseller Domain Transfer"
msgstr "리셀러 도메인 검색"

#: includes/widgets/class-login.php:36
#, fuzzy
msgid "Reseller Shopper Login"
msgstr "리셀러 상점"

#: includes/widgets/class-product.php:36
#, fuzzy
msgid "Reseller Product"
msgstr "리셀러 제품"

#: includes/widgets/class-product.php:218
msgid "Content size"
msgstr ""

#: includes/widgets/class-product.php:218
msgid "Height in pixels"
msgstr ""

#: includes/widgets/class-product.php:225
msgid "Permalink text"
msgstr ""

#. translators: server PHP version
#: reseller-store.php:37
msgid ""
"You need to update your PHP version to run GoDaddy Reseller Store plugin. "
"Required version 5.4 or higher. Your PHP version is: %s"
msgstr ""

#. Description of the plugin/theme
#, fuzzy
msgid "Sell hosting, domains, and more right from your WordPress site."
msgstr ""
"호스팅, 도메인 등을 고객님의 워드프레스 사이트에서 곧바로 판매할 수 있습니다."

#. Author of the plugin/theme
msgid "GoDaddy"
msgstr "GoDaddy"

#. Author URI of the plugin/theme
msgid "https://reseller.godaddy.com/"
msgstr "https://reseller.godaddy.com/"

#: includes/class-butterbean.php:222
msgctxt "abbreviation for not applicable"
msgid "N/A"
msgstr "해당 없음"

#: includes/class-permalinks.php:110
msgctxt "slug name"
msgid "sample-product"
msgstr "샘플 제품"

#: includes/class-post-type.php:62
msgctxt "slug name"
msgid "products"
msgstr "제품"

#: includes/class-taxonomy-category.php:49
msgctxt "slug name"
msgid "product-category"
msgstr "상품-카테고리"

#: includes/class-taxonomy-tag.php:49
msgctxt "slug name"
msgid "product-tag"
msgstr "상품-태그"

#: includes/class-post-type.php:223
msgctxt "post type general name"
msgid "Products"
msgstr "제품"

#: includes/class-post-type.php:224
msgctxt "post type singular name"
msgid "Product"
msgstr "제품"

#: includes/class-post-type.php:225
msgctxt "admin menu"
msgid "Reseller Store"
msgstr "리셀러 상점"

#: includes/class-post-type.php:226
msgctxt "add new on admin bar"
msgid "Reseller Product"
msgstr "리셀러 제품"

#: includes/class-post-type.php:227
msgctxt "product"
msgid "Add New"
msgstr "새로 추가"

#: includes/class-taxonomy-category.php:80
msgctxt "taxonomy general name"
msgid "Categories"
msgstr "카테고리"

#: includes/class-taxonomy-tag.php:80
msgctxt "taxonomy general name"
msgid "Tags"
msgstr "태그"

#: includes/class-taxonomy-category.php:81
msgctxt "taxonomy singular name"
msgid "Category"
msgstr "범주"

#: includes/class-taxonomy-tag.php:81
msgctxt "taxonomy singular name"
msgid "Tag"
msgstr "태그"

#. translators: 1. price, 2. subscription term - e.g. $10 / per month
#: includes/functions/template-functions.php:72
msgctxt "product price"
msgid "%1$s / per %2$s"
msgstr "%1$s / %2$s"

#~ msgid "Redirect to the cart immediately after adding"
#~ msgstr "추가 후에 즉시 카트로 리디렉션"

#~ msgid "Display the user's cart in the sidebar."
#~ msgstr "사이드바에 사용자의 장바구니 보이기."

#, fuzzy
#~ msgid "Reseller Domain Search (Advanced)"
#~ msgstr "리셀러 도메인 검색"

#~ msgid "GoDaddy Reseller Store"
#~ msgstr "GoDaddy 리셀러 상점"

#, fuzzy
#~ msgid "Verify Button"
#~ msgstr "버튼:"

#~ msgid "Reset Data"
#~ msgstr "데이터 재설정"

#~ msgid "View cart"
#~ msgstr "카트 보기"

#~ msgid "`%s` already exists."
#~ msgstr "'%s'은(는) 이미 존재합니다."

#~ msgid "Enter your Private Label ID to get started."
#~ msgstr "시작하려면 비공개 레이블 ID를 입력하세요."

#~ msgid "Enter your Private Label ID:"
#~ msgstr "비공개 레이블 ID 입력:"

#~ msgid "Install Now"
#~ msgstr "지금 설치"

#~ msgid "Don't have an account?"
#~ msgstr "계정을 갖고 있지 않습니까?"

#~ msgid "Create an account"
#~ msgstr "계정 만들기"

#~ msgid "View Cart %s"
#~ msgstr "%s 카트 보기"

#~ msgid "Hide if cart is empty"
#~ msgstr "장바구니가 비어있으면 감추기"

#~ msgid "Search for a domain name:"
#~ msgstr "도메인 이름 검색:"

#~ msgid "Find your perfect name"
#~ msgstr "가장 적합한 이름 찾기"
